頭文字D每個角色既代表對白

拓海: 粉腸!
阿木: 三萬蚊, 過夜!
夏樹: 我買咗件好性感既泳衣呀!
文太: 蠢材! 做咩偷咗我條底褲呀?
立花佑一: 你揸呢部垃圾 贏咗人地架Evolution呀 你係咪有病呀?
高橋涼介: 你冇得同我架FC鬥呀!
中里毅: 條友真係唔識㗎喎!
京一: 我京一唔會輸比同一個人, Twice
岩城清次: 垃圾, 即係垃圾!

你哋有冇其他意見?

我要gtr
如果你果架係gtr你死左啦

小心甩尾啊！！！！！！

比起角色名 其實更加記得演員名

文太一定係越黎越慢果段

阿木其實好多金句
不過最有代表性一定係三萬蚊

店長收錢呀

TWICE

錯曬
罰你重睇

姐撚：
1.粉腸
2.hmmmm…hmmmm…跟住…hmmmmm
3.等我渣！

阿木：
1.三萬蚊，過夜呀 +埋後面打人打飛機
2.一年前……士必star車隊嘅老板……呢d咪資質囉……奶好呀……今日白色
3.夜媽媽包住個頭
4.我要渣之T丫佬！
5.神 以前都係人 不過……
呢個太多 數5個啦 要數可以數到20

冠A:
1. fc鬥
2. 呢d叫戰術
3. 啱呀 車手就係要有火

樂囝：
1. 條友真係唔識㗎喎
2. 你諗住車多個人同我鬥呀？
3. 喂 肥仔車神

B哥：
1.豆腐佬！
2.個世界冠軍冇用㗎喇
3.你係咪有病呀？/ 公眾場合打仔……

文太：
1.佢話睇嘢越嚟越慢……先知佢越嚟越快
2.換底褲
3.咁又未必……嗰段

夏樹：
我買咗件好性感嘅泳衣呀

小春:
Twice

校長個八婆

個衰仔無用架啦，邊有人坐車會嘔架

夏樹： 唔得丫 今日要做兼職丫

我唔會輸俾同一個人⋯⋯Twice✌🏽

高橋涼介，你幾時同我走返轉呀?
如果你跑贏群馬山路所有嘅車手，我就同你走返轉。
山路?
係落山。
全日本嘅落山路。
咁由聽日起，你喺南邊開始，我由北面開始，同唔同山路嘅車手鬥，睇下邊個贏得多，好冇呀?
你唔係諗住落場架咩?
落場?都係山路好玩啲。

我返來啦。
嗯!想點呀?
依呀...矣矣矣矣矣
喂!老婆，幫我，換咗條底褲。
嗯
衰仔!做咩偷咗我條底褲呀?
去邊呀?
我返學啦。
返學?放暑假返咩學呀?
成日都唔同咗人，都唔知係咪去做鴨來?
係女裝來喎。

知唔知咩係神呀?
神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就係神。
一年前，校長條八婆踢咗我出校。
佢同我講，佢話呀木你不如唔好叫呀木，你索性就叫條廢柴啦你。
之後我諗得好清楚，我要話比全世界人知道，我呀木唔係廢柴。
我要做車手。
一年啦，我已經係秋名山車神，士必STARS車隊嘅老闆。
嗯，你唔係舊年至考到牌咩?
嗱，咁呢啲就咪叫做資質囉。
好簡單嘅啫，即係飄移咁，點飄呀?
一入彎，拉拉手掣，架車BELL一BELL咁，咁又點呀，型囉!
架車，架車咪好慢囉。
咁應該點飄呢?
咁你咪踩盡油門，過彎嘅時候，唔好太慢，嗯......然後，反軚。
你咁樣反，咁架車咪跌咗落山，咁你咪死囉。
唉，不過算啦，我唔怪你，你同我一齊考到牌，到今日連軚盤都未掂過。
不如咁啦，加入我車隊。
我冇車呀。
唔洗車嘅，你來幫我洗車架啫，你諗下，我揸車，你洗車，幾有前途呀。
來，兄弟，飲杯!
奶好呀，有咩好?
又高鈣，又有蛋白質，最緊要係咩呀?明目呀嘛。
車手最緊要係咩?對眼
等陣我哋去睇戲囉。
好呀。
唔去得呀，我要返PART TIME喎。
喂，睇夠未呀?
2B高班茂木夏樹，今日白色播。
嗯，好好玩呀?
好緊張咁喎，好熟架?
唔係呀。
唔係?聽講你上個禮拜為咗佢，同隔離班呀狼狗嘈咗獲甘架喎。
返工啦。
咦係喎，我都夠鐘去禁錢TIM
開工

頭先嗰班你啲同學呀?
嗯。
睇來唔似好人喎，飛車黨呀?
唔，唔係呀，佢哋放學去油站做兼職咋嘛，佢哋做嘢呢做到好辛苦架，一個月先得嗰十萬YEN咋。
上次比你啲錢都應該用哂啦。
多謝你一路以來咁照顧我同我媽咪，但係唔洗咁多架。
你咁乖女，抵比你嘅。

我真係唔知你點做人老豆嘅，問你攞100萬YEN你都話冇嘅。
吓!唔係呀我撜你擔心咋，你因住收尾嗰幾年呀嘛。
我收尾嗰幾年一定好。
點會好啫?我做咗世界冠軍之後唔養你好慘架嘛。
我仲有呢間油站。
站長，收錢啦。
咁間油站呀，你死咗之後都係我架嘛，你明唔明呀?
唔該
咁當我問你借糧，得啦掛?
嗯!借糧?嗱唔計我養你嗰啲呀吓，你一共借咗我八百六十三萬五千，借糧?
你做過啲咩啫世界冠軍。
我唔知!
先生，歡迎光臨，入啲咩油呀?
請問秋名山車神係咪呢到老闆呀?
我唔知，唔好意思。
唉呀!死仔呀!
嗱你睇下人哋呢啲就車啦，又大包圍又合金拎，嘩吓，跑車軚盤。
呢架嘢買咗幾錢呀?
請問呢位先生係咪就係秋名山車神?
我先係。
嘻，但係秋名山車神應該係呢到嘅老闆來架喎。
你講得啱，過多幾年佢死咗之後我就係老闆啦!
嗯
老豆打仔你因住比雷劈
唔好意思吓
其實我哋係秒兒來嘅NIGHTKIDS車隊，我叫中里毅。
我哋今次來係想同秋名山嘅車神鬥一次。
我哋秋名山冇車神架喎，如果你想拜神嘅話呢，喺嗰到呢就有間觀音廟，好靈架喎。
點都好啦，今晚我會係秋名山等。
抹車，我哋今晚上秋名山。

拓海真係一次意外都味有過？

味你老母

電油佬讀evolution 個發音正到

就快變日經

我想有冇人整成套頭D 對白既文字檔

有聲

86既極限已經到喇

係時候輪我架fc發揮

今日白色

fc鬥 fc鬥 fc鬥 fc鬥 fc鬥 fc鬥

如果繼續打落可以睇晒成套

三萬蚊過夜

叫我？

文太一定係呢段

壓力係來自車軚 ，就算.................都係太大

時間一耐 ， 車軚損耗好厲害

押晒韻

小弟做開event 每次用walkie都會講

開始封山路，開始封山路。

哦 唔通遲到果個贏？

打人？我打飛機添呀！

點解唔見左你用黎撞山架車既

痛到呢幾咁大粒jit出黎，頂你個肺

唔係
我有口字邊

有冇人解釋到點解依部戲咁神 句句對白有聲？

全人類注意 全人類注意

書面語有人整咗
粵語冇
我有諗過整
開過post見冇乜反應
放棄咗
打咗13分鐘嘅對白出來

好緊張咁啵！好熟架？

聽講你為左佢同隔離班傻強鋤左獲金喎

會唔會以後每個月黎一次

我地以後唔好再見面啦
我淨係想同拓海係埋一齊

呢兩星期好彩有你陪我咋夏樹

如果我老母知道我老豆琴晚去咗夜總會
你估會點呢

E3炒左車，E3炒左車，FC同86岩岩避過左，比賽繼續

頂！

就算較到得返250匹 fc既馬力都係太大 時間一耐，車胎損耗好厲害，唔可以做最盡既漂移。
所以最後2個灣就係決勝既地方。
就係呢到